[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

Forward:
真係要分享:
我咪話我個同事個妹番大陸比人捉左, 事隔2日終於番到香港, 聽番成件事先知有幾恐怖.
1. 原來佢當日已經無帶自己電話, 係帶左公司電話 (相信係無示威資料), 佢當日過關係大陸職員一scan 張回鄉證, 就出左alert 要帶去第2間房。
2. 事後知道alert既原因係因為佢去左示威( Not 前線), 佢一直極力否認佢有參與示威, 直到公安拎左一張佢參與示威 (應該係搞中聯辦果日)既高清大頭相, 問呢個係咪你嚟, 果刻佢已經無得否認。
3. 最恐怖既地方, 公安問佢有無Telegram, 佢再一次極力否認, 然後公安問佢, 你tg 既ac 係咪叫xxxxx (佢tg 個名)
4. 到最後佢可以番香港, 但係要交哂fb tg ig 既ac & PW
-----------------------------------------------------------------------------
總結:
1. 就算唔係前線, 出得去一定要遮樣 (口罩, 頭套, 臉罩), 因為香港已經無私隱可言
2. 呢1年無咩事都唔好番大陸, 因為已經唔係電話有咩資料事, 而係你唔知自己有無比人影到大頭相.
3. 已經可以肯定tg有大陸係到滲透緊

反監控呀屌你

推

佢比人影到嗰張相係無帶口罩？

推 824

824觀塘！

824 824 824 824

P牌仔幫你手推

？

823人鏈824觀塘

你仲忍？

822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

推啊 不要監控

824 觀塘見

?

pish

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

824